八月三十日重光紀念日 想知會唔會有咩紀念活動

去軍人墓獻花